LIN 頭打左格仔係咪就唔會被BAM?

測試

一路好走

笑左出聲

嘴對上嗰粒冇打到